各位係時候好似共匪內戰咁滲透警察 拉一派打一派

我地要策反警察 平時唔示威個陣 軟硬並用 向警察逆向洗腦

示威個時敵我分明 實行拉一派打一派

【置頂】828 metoo集會

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！